[吊柒你班友]有無諗過我地呢d毒撚既感受阿吓

成日話油頭毒撚，有無諗過我地呢d硬髮友，已經成個星期無洗頭都唔多油，好鬼乾zzz
邊個再將毒撚同油頭一齊講我就發火阿阿阿阿阿阿阿

不服來辯

...

on9

唔好再提油頭毒撚！！要提乾頭毒撚！！

頭髮硬通常毒極有限 認真
我指外表

咁我係例外囉

柒頭皮

硬頭膠阿

開post了

對唔住

where

here

知錯能改，以後唔好了

ok, thx

no thx yum cha nei ge

=.= 禾英文巧肺五ming牙

me don't know u up what spring ar

春春春春春春春春春春袋子！！！！！！

雞子放題

韓國炸雞雞

太小了

油頭毒撚

唔係炸你個條喎
你個條一早喂左狗食

都未餵右

蝦蝦蝦 係咪覺得好好玩 好好笑？

我dllm肥絲大隻！！！

死癲狗

顛狗廚子係肥絲大隻條仔！！

我即刻dllm阿！！

好幸福

bb嬲嬲豬了

祝福佢地

我而家好嬲阿！！！！！
要揾你發洩先阿！！
汁你一劑！！

啱呀 有病真的要執藥💊

我有病，，，太靚仔係一種病態

還原靚靚拳👊

含笑半步釘！！

冇心情了

而家有未

想辦法令我有

見我一面，我靚仔到你懷疑人生

m記聚會

唔好拎我同佢地比

兄弟上

我知我靚仔 不要迷戀哥 哥只是傳說

bbq你

英文好差唔明，打中文o唔ok?

中文

咁o唔ok呢

ok

打中文阿阿阿阿阿

打中文

阿阿阿阿阿阿阿呢

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

廢柴

係 我係廢柴

又扮曬蟹了

咁我講真話啦 我係靚仔

咁就乖啦

咁有咩獎勵

💩味狗糧

係咪你柯先！！

我屙 你食ok

垃圾po, 唔識回

ok係咩。。點解要我食。。

垃圾先唔識回

你唔食 唔比砂糖你

我係咸濕仔 唔食糖

唔夠甜

有糖尿病

食太鹹會高血壓？

會低血壓